【集思廣益】接龍，陀地個地要點接？要同音

接龍，陀地個地要點接？
要同音，即係dei2

:廣東話博大精心

粵語詞典搵係有音冇字
所以接到油麻地/陀地即係你贏左

廣東話接龍必殺技

其實有字，紅紅「哋」、好好「哋」都係用呢個字，但好似真係冇詞用佢唻做開頭

地膽？
但好似又係爭少少

地moon 茄汁？ 得唔得

第六聲調,唔岩

以前細佬果時接到 物件 個件都知收皮

陀地個地呀
地你老味個味呀
味你個頭個頭呀

dejavu

唔岩音

地氣

地 are my friends

You win